美期大爆升緊

股 joy ?

🤫

-13.0喎

龍市黎啦

nasdaq 升到爆

又搭咗時光機返嚟